我以為，我以為，我以為，唔係大撚曬

世界邊有咁多以為呀

你可能以為我以為當你以為我以為嘅時候唔係大撚晒 但我真係以為係會以為當我以為嘅時候係大撚晒

分手